壽司朗點解咁多人食

walk in停
apps約唔到

郎

初7後會好D

壽司不嬲都係咁 元氣咁多人話唔食都排到仆街啦

元氣轉會ok啦

因為人地食你唔食就輸了
鬥post上ig

只係去食茶碗蒸

白身魚啲雪味同腥味重到

食過唔好食
三文魚有筋
啲豉油咸過頭
飯無醋味
甜品類全部都好肥膩

12蚊洗唔洗比佛跳牆你食

三文魚狗也不吊
其餘ok

啱，千祈唔好去食呀

壽司郎係食甜品唔係食壽司ga

佢個 卡達拉娜 好好食

想食要幾點去排

甜品郎

外賣啦